呢個1080p60質素既串流直播，需要咩硬件Setup？

呢個1080p60直播，畫面都好靚，需要咩攝影硬件先做到：

利申：未做過直播

好靚好清開1080p60唔會熱嘅cam一個

山狗 sj9000x

電視台質素
寬頻線

有無高性價比介紹？

PXW Z280

1080p 都叫靚？
咁你睇過4K 直播未？

有冇得即時4k超採做1080

防水電話 + 長電

電話質素好似差D。

OBS得唔得？

iphone都出到啦呢個畫面
睇下個夜景 一d 都唔震撼

係咪要用sdi out?
利申 唔識

睇睇下好似有少少模。

借問聲6D 插交流電轉接器
仲要咩軟硬件可以係youtube 直播

平+長roll

zcam e2c 求其搭枝m43 F1.2嘅鏡

4k60可以長roll嘅機 一係好大部一係好撚貴

依兩部sony內置推流功能，戶外直播大台會用liveu，中價就第二條片嘅推流器，最平就第三條片用電話做推流，我最近都研究緊玩戶外直播，想買部zcam e2c

補多段片介紹 zcam e2c